連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

Ching ho ball

肥絲大隻渣ga

見你成日做小丑俾各位笑咁慘

慘得過你老母要做雞養你隻食屎狗，養到你柒下柒下都係俾我玩

「噉」係正寫，但「咁」都啱

見到你講我老母，我就知你駁唔到

你啲垃圾辯論技巧真係好柒

見到你成日拎個老母出黎俾我玩，我就知你係弱智仔

你d垃圾成俾我玩真係好撚柒

見到條小紅帽學埋on9肥絲講野d on9口吻就好笑，好學唔學學個柒既，真係物以類聚，傻鳩總愛走在一堆

係呀，駁唔到呀，你老母做雞係事實梗係駁唔到啦on9

好玩

佢唔敢入黎

佢今日弱左好多,弱右都好多

癲狗好波

高登兄